#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:purchase.line,requests:"
msgid "Requests"
msgstr "申请"

msgctxt "field:purchase.request,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:purchase.request,computed_quantity:"
msgid "Computed Quantity"
msgstr "计算的数量"

msgctxt "field:purchase.request,computed_uom:"
msgid "Computed UOM"
msgstr "计算计量单位"

#, fuzzy
msgctxt "field:purchase.request,default_uom:"
msgid "Default UOM"
msgstr "默认计量单位有效数字"

msgctxt "field:purchase.request,default_uom_digits:"
msgid "Default UOM Digits"
msgstr "默认计量单位有效数字"

msgctxt "field:purchase.request,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:purchase.request,exception_ignored:"
msgid "Ignored Exception"
msgstr "已忽略的异常"

msgctxt "field:purchase.request,origin:"
msgid "Origin"
msgstr "起源"

msgctxt "field:purchase.request,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:purchase.request,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:purchase.request,product_uom_category:"
msgid "Product Uom Category"
msgstr "产品计量单位类别"

msgctxt "field:purchase.request,purchase:"
msgid "Purchase"
msgstr "采购"

msgctxt "field:purchase.request,purchase_date:"
msgid "Best Purchase Date"
msgstr "最佳购买日期"

msgctxt "field:purchase.request,purchase_line:"
msgid "Purchase Line"
msgstr "采购订单行"

#, fuzzy
msgctxt "field:purchase.request,purchased_by:"
msgid "Purchased By"
msgstr "已采购"

msgctxt "field:purchase.request,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:purchase.request,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:purchase.request,stock_level:"
msgid "Stock at Supply Date"
msgstr "供应日库存"

msgctxt "field:purchase.request,supply_date:"
msgid "Expected Supply Date"
msgstr "预计供货日期"

msgctxt "field:purchase.request,uom:"
msgid "UOM"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:purchase.request,uom_digits:"
msgid "UOM Digits"
msgstr "计量单位有效数字"

msgctxt "field:purchase.request,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:purchase.request,warehouse_required:"
msgid "Warehouse Required"
msgstr "要求的仓库"

msgctxt "field:purchase.request.create_purchase.ask_party,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:purchase.request.create_purchase.ask_party,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:purchase.request.create_purchase.ask_party,party:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:purchase.request.create_purchase.ask_party,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "model:ir.action,name:act_purchase_request_form"
msgid "Purchase Requests"
msgstr "采购申请"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_create_purchase"
msgid "Create Purchase"
msgstr "创建采购"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_purchase_cancellation_handle_exception"
msgid "Handle Purchase Cancellation"
msgstr "取消采购处理"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_purchase_request_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_purchase_request_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_purchase_request_form_domain_exception"
msgid "Exception"
msgstr "异常"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_purchase_delete_request"
msgid ""
"You cannot delete purchase \"%(purchase)s\" because it is linked to purchase"
" requests."
msgstr "你无法删除采购 \"%(purchase)s\" ，因为有采购申请与其对应."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_purchase_request_warehouse"
msgid ""
"Warehouse \"%(purchase_warehouse)s\" on purchase \"%(purchase)s\" is "
"different to warehouse \"%(request_warehouse)s\" on linked purchase request "
"\"%(request)s\"."
msgstr ""
"采购 \"%(purchase)s\"对应的仓库\"%(purchase_warehouse)s\"和采购申请  \"%(request)s\" "
"对应的仓库 \"%(request_warehouse)s\"不一致."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_request_delete_purchased"
msgid ""
"You cannot delete purchase request \"%(request)s\" because it is purchased."
msgstr "无法删除采购申请  \"%(request)s\"， 因为已经完成对应采购."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_request_no_create"
msgid "Purchase requests can only be created by the system."
msgstr "采购申请只能由系统创建。"

msgctxt ""
"model:ir.model.button,string:purchase_hande_purchase_cancellation_exception_button"
msgid "Handle Purchase Cancellation"
msgstr "取消采购处理"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_purchase_request"
msgid "User in company"
msgstr "公司中的用户"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_purchase_request_form"
msgid "Purchase Requests"
msgstr "采购申请"

msgctxt "model:purchase.request,name:"
msgid "Purchase Request"
msgstr "采购申请"

msgctxt "model:purchase.request.create_purchase.ask_party,name:"
msgid "Create Purchase Ask Party"
msgstr "创建采购邀请方"

msgctxt "model:purchase.request.handle.purchase.cancellation.start,name:"
msgid "Handle Purchase Cancellation Exception - Start"
msgstr "处理采购取消异常 - 开始"

msgctxt "model:res.group,name:group_purchase_request"
msgid "Purchase Request"
msgstr "采购申请"

#, fuzzy
msgctxt "selection:purchase.request,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:purchase.request,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:purchase.request,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:purchase.request,state:"
msgid "Exception"
msgstr "异常"

msgctxt "selection:purchase.request,state:"
msgid "Purchased"
msgstr "已采购"

msgctxt "view:purchase.request.handle.purchase.cancellation.start:"
msgid "Do you want to cancel the request or to reset it to draft?"
msgstr "是否要取消请求或将其重置为草案?"

msgctxt "view:purchase.request:"
msgid "Product Info"
msgstr "产品信息"

msgctxt "view:purchase.request:"
msgid "Supply Info"
msgstr "供应信息"

msgctxt "wizard_button:purchase.request.create_purchase,ask_party,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:purchase.request.create_purchase,ask_party,start:"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgctxt ""
"wizard_button:purchase.request.handle.purchase.cancellation,start,cancel_request:"
msgid "Cancel Request"
msgstr "取消申请"

msgctxt ""
"wizard_button:purchase.request.handle.purchase.cancellation,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt ""
"wizard_button:purchase.request.handle.purchase.cancellation,start,reset:"
msgid "Reset to draft"
msgstr "重置为草案"
